慎入 請問呢啲咩來 好痕

已經成個幾禮拜
睇完醫生話皮膚敏感 食藥嗰幾日好小小
但一斷就痕返
求救

hiv

愛滋病

rash from AIDS

樓豬rip

樓上咁多師兄
青頭仔來嘖
唔好咁

咪以為青頭仔就唔會中

講你又唔撚信
唔撚信又要問
咁問黎把撚

搵致敏原因
可能係食物，衣服，洗頭水之類，逐樣試
搵到之後停一排先好再接觸果d野

似毛囊角化，呢排天氣凍好易發到好勁

不過如果係的話應該唔止呢幾日先有

多謝師兄